2003 SARS 由最早出現至大規模爆發 經歷 6 個月

中國 5327人感染 349人 死亡
今次武漢肺炎 而家先第一個月
830人感染 25人死亡

十倍其實唔難

仲要個數字係報細左